紐約時報狠狠的一巴掌

轉貼 Goodbye HK, Hello UK FB :

尋日比Carrie出評論，今日狠狠打面

「社區對話」嘅內容，肯定大家都「滾」咗好多次，無謂再响呢度攞黎講。不過大家知道尋日特首响《New York Times》寫編嘢話”Hong Kong, I am Listening”，可能諗住借助國際輿論，相信佢本人或者啲助手PR，無乜留意份報紙對香港示威嘅立場。今日《紐約時報》果然用quote返特首編嘢，加埋市民嗰堆憤怒言論，順便回顧兩傘運動所謂「對話」後學生嘅下場，炒埋一碟咁狠狠打一巴。全個報導好似好簡單，都係講解「社區對話」點揀嗰七十人，場內場外情況同情緒係點咁。美國傳播嘅風格，從來都係直接，唔會好似廢國咁扮中立，曲到要讀者用腦諗嘅。

提到雙方嘅「精選」言論嘅時候，《紐約時報》就响中間直線大力抽擊。有一位女士大概話林奠「你可能好叻，好打得，但係你唔識管治囉」，令在場觀眾打從心裡咁歡呼（heartedly applause）。然後就指出根本場對話未開始，埸內場外嘅公眾對特首充滿犬儒心態（widespread public cynicism），即係不信任到是Q但嘅情緒。因為”Given that Mrs. Lam largely serves at the pleasure of the Chinese leadership in Beijing（睇黎林太主力事奉（咩工種用呢個字？）嘅，係北京嘅領導嘅心情）, she will most likely be unable to satisfy a primary demand of the young protesters: genuine democracy.（佢根本無能力去滿足年青人嘅主要訴求：係真正嗰種民主）” 。係囉，即係另一個發言市民嗰句，’We all know you’re not in charge, so there’s not much to say, really.”

（我都係熱愛生命，唔會自殺！）。

然後就訪問咗一個啱啱放學趕去場外示威，帶住黑色口罩，著住燙到𠝹手白色校服（crisp white school uniform）嘅十五歲女同學（形容得幾有畫面？點解會訪問學生呢？）。佢話「呢個只係一場政治馬騮戲（political stunt），因為我地嘅訴求從來都好清晰，但係佢（林奠）未理過我地。」。然後報導就quote返特首尋日响紐約時報編嘢，這樣那樣咁啦。報導結尾就話就係，2014年香港嘅雨傘運動期間林太當時作為政務司長，都一樣有同學生領袖對話㗎。結果拉五個，三個坐監咁囉。

原文傳送門：

自推一下

推

自推一下自推一下

推呀

咁耐仍未改變嘅柒婆抵死被全世界屌啦呢鋪

pish

Lm

推推

文宣對撚住佢弱點

多謝NYT

佢真係揀錯，點解會係NYT，應該揀CNN，SCMP，CNA個類
NYT從來都係跟得最貼個個

攞去print啦
攞去貼啦
9月30要全港收皮呀！！！！

問下個班 智囊團

Push

支持
但我想推行動 post 多 d

其實自貿易戰以來好多美國傳媒已經站好邊 佢咁都簡錯真係唔知係詐傻定扮蠢

佢哋長官心態
以為咁紓尊降貴就搶得返話語權

政治智慧0

NYt係咪要俾錢先有得睇
之前明明睇到

一個612基金就成功令到冇人推行動po

冇野 原來登入FREE就得

serve唔一定解侍奉ge

自推一下自推一下自推一下自推一下

serve the pleasure 一定係侍奉

tui

林鄭根本捉唔到民意，政策又閉門造車，淨係識奶共，井底之蛙，唔去望下出面吹緊咩風，又同社會脫晒節，搞到佢宜家身敗名裂，遺臭萬年。

咩叫打臉

最心水清嘅反而係外國人

港人治港 還政於民

推，twitter

痴撚線

推
Thank you sir

的確係政治show
但好似無乜人讚場內黃絲發言表現唔錯
好意外地勁

正

Pish

push

外國睇得都好清

仲要nyt出左專題係講黑警派餓底混入示威者到

打面係支那用語

我地用落佢面。

柒到要係後門走 以為搵多啲中年人實撐政府
點知個個問佢黑警壇野點解決
搵啲媒又甩皮甩骨 差婆都出埋 人與人之間又有個耳機人係中間夾住 屌你咁樣叫對話

唔好太重視依D咁既對話會 推行動post

推啊

杯鳩佢啦

真係好想做多啲文宣 但唔識英文⋯⋯

真係當啲外國人傻既咩

up

最後張圖

721 831！

721
811
831

其實NYT 係咪又係特登裝鳩林奠彈弓啊?

NICE, 垃圾黨, 你地做既所有野都要還

p牌推唔郁都想推

其實最後果張文宣真係好撚屈機
將來香港真係重光左
呢啲poster一定會放係博物館

大家twitter share出去
唔好比人覺我佢真係有心對話

9.27 新屋嶺 愛丁堡 今晚見

NYT

927，928，929, 101

Sir this way

英文文宣 要笑7佢

721 831

佢真係當全世界都白癡
雖然西方有好多左膠係真

馬騮戲

一定要小心
再有同類活動就呼籲杯葛
或者問完唔答即轉身
唔好令林奠製造「有對話」的錯覺

林奠只是用對話來告訴我們五大訴求不可能
不如節省力氣

如果香港仲有言論&新聞自由
我相信香港傳媒都可以咁一針見血

見唔到政府有任何行動回應訴求
淨係識轉移焦點

哈哈哈哈哈

基本法壽終正寢

nyt 幫左我地一把 我地自己都要爭氣 將nyt 呢編野大肆宣傳

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

推
哇，佢地咁清楚ge，仲以為佢地會比777呃9咗

借個位

好波

直播post 好多人讚

究竟有冇人知道林鄭想點樣？ 得罪市民同中央。佢想點

Halifax Dalhousie Student Union Facebook幫香港人宣傳9.28活動被大陸學生攻擊

全部人同我去多謝人同埋反擊大陸仔

美國呀主呀 請打救香港 阿門

我地就係門口等佢對話囉

大家都唔好掉以輕心
無論佢想用咩形式嘅對話黎分化
總之五大訴求 缺一不可
就算成立獨立調查委員會但沒普選
都係制衡唔到黑警

中央叫做70週年唔搞佢住 暫時用住佢

心水清

NYT好波

借力打力
條魚臭既
點煮都係臭

多謝 NYT!!!

721 811 831

agger

屌
五大訴求 缺一不可
DLLM林奠！！！！

原來係咁樣， 可能落咗台維尼又冇面呢， 上次689又係習近平欽點嘅， 最終又係冇得連任。

抽擊

今晚愛丁堡廣場見

事實勝於雄辯

佢唔會呃到外媒，或者外媒根本唔當一回事

五大訴求 缺一不可

政策又唔到佢話事 五大訴求讓步又唔到果150人話事 其實同維園呀伯論政冇分別

上去retweet都得

想打國際輿論?收皮啦!

中國大陸講法。。香港通常話 一巴冚過去 或 兜巴冚過去

今晚愛丁堡廣場見
今晚愛丁堡廣場見
今晚愛丁堡廣場見
今晚愛丁堡廣場見
今晚愛丁堡廣場見
今晚愛丁堡廣場見
今晚愛丁堡廣場見
今晚愛丁堡廣場見
今晚愛丁堡廣場見
今晚愛丁堡廣場見

點解林鄭每行一步都咁柒
到底係專登定真係咁柒

言論自由啫

台灣國語都有咁嘅講法

意思係「讓人丟臉」

反映出政府同民意完全脫節

跟唔上時代腳步

仲有佢親口講香港沒有自治, 都要重點同全世界推介

Hong Kong, I am a 濕鳩黎
柒柒柒咁講會令人條氣鋸d

可見其實美國媒體什至政府對香港問題了解好透徹

好有心機！

宜家人人都知佢係咩人 係林奠自己未認清事實

金晚愛丁堡見

街照出

佢覺得呃到班中產嘛

今晚愛丁堡廣場見
今晚愛丁堡廣場見
今晚愛丁堡廣場見
今晚愛丁堡廣場見
今晚愛丁堡廣場見
今晚愛丁堡廣場見
今晚愛丁堡廣場見

唔好輕敵

佢發一次功，我地回佢十倍

真心勁, 文宣又好未來辯論亦好都要學野, 推

柒婆收皮啦

因為”Given that Mrs. Lam largely serves at the pleasure of the Chinese leadership in Beijing（睇黎林太主力事奉（咩工種用呢個字？）嘅，係北京嘅領導嘅心情）, she will most likely be unable to satisfy a primary demand of the young protesters: genuine democracy.

做雞做二奶please老細

尋日個仆街仲話要搞深層對話，閉門嗰隻
係唔撚係唔記得咗雨革學生濕鳩對話

比你傾到亦只係代表1/7,000,000
閉門傾死無對証
林奠反口覆舌有前科
成班人舉手話想join onl99

IQ 題： 927今晚愛丁堡集會夜唔夜？

NYT
逐巴逐巴車落去

推啊 30號幫自己個區佈置賀10.1

分析唔錯，幫你推

今晚愛丁堡廣場見
今晚愛丁堡廣場見
今晚愛丁堡廣場見
今晚愛丁堡廣場見
今晚愛丁堡廣場見
今晚愛丁堡廣場見
今晚愛丁堡廣場見今晚愛丁堡廣場見
今晚愛丁堡廣場見
今晚愛丁堡廣場見
今晚愛丁堡廣場見
今晚愛丁堡廣場見
今晚愛丁堡廣場見
今晚愛丁堡廣場見

你無辦法叫所有人杯葛
亦阻止唔到佢 搵人扮我地入去

應該要將個對話會佢回覆嘅內容同神情態度spin做不利佢嘅嘢

因為你自己冷處理
係不能夠令一般大眾同外國傳媒無視對未來嘅對話會

無可否認有一部份人好受落既

所以唔好再去對話

形容得幾好, 可以用在文宣

自high完推行動post啦

push
[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

Tui

有無twitter link轉貼

推
文宣我地一定唔可以輸

p牌都上

There was widespread public cynicism surrounding the session even before Mrs Lam stepped onstage at the Queen Elizabeth Stadium in the Wan Chai neighborhood...

有冇人可以解下呢段野? 查過cynicism 係解犬儒。。。

Carrie Lam said “Hong Kong People Ruling Hong Kong” is violating “One Country, Two Systems”. What a joke

紐約時報

必須推，輿論戰永遠唔夠人
一齊打低佢

Push推
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
對話係陰險策略：請保持不信任
不割席、不分化、不篤灰
兄弟爬山，各有各做
誰也不能代表誰、主權在民
港人治港、高度自治
條例撒回了，但問題根源還在
反送中運動轉型為「反極權運動」
守護香港呢個家，尋求深層次改革

行動：Connect 新疆/台灣/中共受害者
大搞文宣，主線：反極權，撐民主自由
通過人權與民主法案前，減少暴力畫面
減輕國際戰線壓力，求加辣/高票數通過
將「自由對抗極權」傳到世界各地
#antitotalitarianism #anti-chinazi

麻煩手足暫時停止升級武力(鏡頭前
文宣/輿論需要時間追上（國際戰線要人
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.27

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
諗到再加

The whole world is watching

「報導結尾就話就係，2014年香港嘅雨傘運動期間林太當時作為政務司長，都一樣有同學生領袖對話㗎。結果拉五個，三個坐監咁囉。」

黑色幽默

做得好！

推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
歡迎投稿 :
TG 訂閱 :

其實我地係咪一直都生存係唔同既時空??佢點解一直都唔知自己有幾ON9同乞人憎

抗爭唔好停，因我終於可以去尖沙咀而唔洗忍受被喼蹗腳

【白宮聯署更新】- 27.09.2019
簽＞收電郵＞確認簽署＞廣傳

早晨！今日我又推聯署嘞！
🇺🇸🇺🇸🇺🇸未夠10萬人，要快🇺🇸🇺🇸🇺🇸

請求美國承認香港為美國保護區（新）

請美國政府行使《全球馬格尼茨基人權問責法》，制裁親中人士。(10/10到期）

聯署請求美國拯救香港巿民，作人道救援（10/11到期）

請美國國會禁止香港警察移民或入境美國（10/18到期）

請美國通過《保護香港法》，停止向港發售人群控制裝備
（10/14到期）

港人治港 剷除共黨
正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

tAlK

我不是做政治的材料 2.0

推呀 呢啲政治show 要不得

收皮啦，林奠

借圖放上twitter

我就係twitter度拎過嚟

美國人清楚到不得了

繼續當我地唱歌睇下點

一人一句去twitter rt 返個報道呀

一巴掌係唔夠的，請再打多啲

直線抽擊

我記得以前有post講林鄭有好多次話同人傾
但件事不了了之 成個list
有印象既碼頭傾完再等一排再拆
張list用英文推比大量外媒
咁佢地輕輕分析下都知林鄭呢條友係從來都信唔過
個post我唔記得邊個出同相關字 ,sorry

Nytimes Twitter 個post, 有acc可以去rt下

1

2019年啦
仲要1949年方法去管治

個舍讀過書
個個識上網 識睇唔同角度
唔會比你班仆街洗到腦

push
This is how Carrie Lam treated us.
That's how China going to treated everyone who corporate with them.

Push

721 811 831 新屋嶺

推。

美國需要聽到我地真正嘅聲音

都要有野打先得架

喺熱門度post埋 冇人推就瞓

[緊急呼籲］行動post 全部人幫我推

我成日都覺得ny times 係提緊我地咩重要

Up

其實好簡單
你用返公務員做野嘅心態去諗就明
跟得最貼係邊個：nyt
咁就揀nyt啦 因為最有影響力

政治智慧：0
準確d講 其實林鄭都無咩經驗面對國際社會講話
但佢份人自高自傲 合理

就係佢呢d性格先令到咁多人受傷同冇左條命
十八層地獄都唔夠賠呀

pushhhhh